router出事 求救

電腦插lan線就上到網 wifi用唔到 燈都無著
到底發生咩事

壞撚左囉

冇電

拎支牙簽 吉個reset制啦

已經吉過 之後上ROUTER LOGIN個網佢話我無連到WIFI 唔比我SET